［好味］先達廣場小食店：椒鹽燒賣

蒸魚肉燒賣再灑上椒鹽，好好味

食多d
早幾日先有新聞地板雞翼

食得呢d都預左無咁乾淨

呢間野真係狗都唔屌

你串我呀？

呢間野 隨便食